香港政府幾時用《緊急法》，規定行商場一定要消費？

用緊急法規定每名香港人每月必須於美心集團消費2000元

禁五大訴求法
禁光復香港法
禁時代革命法
邊個講就拉